宜家羽田離境13號窗個海關好靚女

無圖

冇圖你話你中出咗林鄭都得啦

羽田好多都高質過成田

有林嘉欣果對識笑的眼講thank you